修煉愛情算唔算係本世紀華語音樂界最佳金曲？

每次聽呢首歌 諗起張俊傑空難嘅故事 我就咸到收唔到聲

好掛住神宮寺

我們的努力

不簡單～

🎩

呢條傻閪黎

為一張臉去養一身傷

修煉饅頭先係

攬女巴搶先空難ok嗎

不為誰而作的歌

唉 如果係b打post留言嗰個係祖迪哥 應該已經中出咗b打六十幾次+懷埋孕

張俊傑冇空難嘅話我會告你不誠意使用電話

林俊傑「修煉愛情」背後的故事，一次空難，104人無一生還- 每日頭条

祖迪哥份人望落幾唔正氣 肯定佢唔會唔咁做啦
邊輪到班社會垃圾奶b打

五毛雞